王毅 : 香港情況逐漸恢復和平穩定，香港年輕人被外國勢力迷惑

對於香港問題，王毅稱，香港情況逐漸恢復和平穩定，法律制度亦正恢復正確道路。他指出，一國兩制將繼續堅定執行，許多香港人會意識到，一國兩制是穩定與繁榮的最重要保證。

他又指出，現在有一些香港年輕人被外國勢力迷惑。「他們拿着（別國）國旗，並說他們想成為另一個國家一部分，並要求另一個國家解救他們。」

王毅認為他們完全是數典忘祖、忘記自己作為中國人的身份。他形容這是可恥，他們不代表絕大多數香港人意願，又指香港人也是中國人。
————————————————————————————————

不代表就比雙普選啦，區會輸到仆街重衝出來柒，重講大多數香港人意願
香港人就係香港人，你支那自己返去打飛機做你的中國人啦，香港百幾年歷史重長命過你共慘黨

別人反對即係我地做對了，我地要繼續舉旗，打好國際戰。
現在有一些香港中老年人被支共勢力所迷惑，忘記自己作為香港人的身份，這是可恥。

推

取消左自己所有外國護照先啦屌

王毅最近真係多廢話

home office係得閒啲

死前一話

證明瘟疫治港係work

又係白事當紅事

本來就係的，但政府抗疫做到咁７
疫情過佐一樣又會開返大波

笑了

好笑得過大陸人連自己都呃埋

創新和超越

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

係食花生睇天滅中共啫

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

區議會選舉輸到仆街仲好意思話大多數香港人唔係企係抗爭者果邊。條友係咪high大左?

睇嚟佢覺得荃場運動完咗啦喎

運動已完撚

宗佢老闆，中共得果70年貨仔，香港開埠同割俾英國係幾時？香港係幾十年來救中共無數次的祖宗呀

點解支那又唔來迷惑下我

搞撚掂自己支那先啦

連屈穎妍都屌政府你就知咩事啦

證明旗手有用

共產黨真係弱智
香港有幾多人會自稱中国人呀
好心支那而家咁多嘢就唔好出嚟打飛機啦

又吹佢唔漲
場運動真係冷卻哂

搞好自己個武漢肺炎先啦

咁緊係啦 一聚人個個都驚

恢復和平好耐啦，睇下連登班人起手足底狙擊多過搞班黑警就知

但執行嗰個太柒搞到連藍屍都屌

中國人被黃俄共匪勢力迷惑，超過一億人死於赤匪刀下

理得掂自己武漢先啦咁多嗲

收皮啦屌你老味支那狗

美中和好未呀，三毛

中你老母

呢隻畜牲又開始鳩噏

睇下連登啲文宣有post有幾多仲推得起，twitter任務有幾多人做，連登起個手足底恥笑就推到 3 4個post上熱門，唔知以為有黑警畀人殺咗，點知原來自己人嚟有啲恥笑嘅人仲好意思叫人勿忘梁義士同抗爭，醜唔醜啲

一次過同你找數

強國狗都幾頭腦簡單
只要有人反佢地，佢地次次都屈落外國勢力、被利用就算
理由都懶得諗，由細聽到大，聽都聽到悶

持有外國護照嘅官員被迷惑了

大喝一聲未？未就收皮啦
不過喝咗都無人驚

你顧掂自己先啦肺炎狗
一個唔覺意死撚埋就好笑

畫面上睇唔到有人對政府不滿姐，但係佢搞攬炒，佢都唔會好過

大學prof 話Marxism 已經好outdated

想推洗腦教育

S

信大陸
得武肺

On9
瘟疫=東風
之前做咁多野都係為左攬炒
而家乜都唔做就達成目標
可以坐係度睇住港共柒
何樂而不為

同埋香港人最撚勢利
飯都食唔到個陣就會變節
之前sars 發生係03年
個陣仲係大中華膠泛濫年代
都有50萬人上街反政府
到17年後既今日
中港矛盾咁深
今次疫情完左港共真係仆得街

自私blue objects保命啫

佢同恥夾，最想睇佢兩個仆街
唔計林奠同維尼

你小心啲 共產黨都就黎頂唔住架喇

人之將死其言也賤

對了

重點係好多藍絲睇佢

呢隻咁既嘅外鳩部傻西

出現了

支狗

你搞掂支那好過啦

真係要準備佢今年過廿三條

一班搞社會主義同廢除正體字的大陸人話人數典忘宗
唔知仲以為馬克思係中國人

你啲蟈民宜家去美國請願要求幫助喎

搞掂肺炎先

做咩仲係講咗幾年嘅廢話
發生咁大件事都係唔變

應該係同美國講
唔係同我地講

今次香港俾中國肺炎拖累咪就係因為一國兩制出撚咗事先唔繁榮唔穩定囉屌你老母

香港國公民

出天滅旗

外國用自由民主迷惑了我哋

幾撚時變咗中國人
王廢咪撚隨便代表我

[鳩噏]姐係製造病毒同散播病毒嘅其中一個目的係換香港係佢地眼中嘅"穩定"
大家請保持憤怒唔好忘記呢半年

大把藍絲新移民 自稱中國人

得番d黃色經濟圈

係咁勁
洗撚俾美國玩都底褲都冇

笑死
又係到催眠自己

不如問下你大佬個女係咪受迷惑先啦

上連登口罩post多過抗爭post
連儂牆全線收皮
搞集會遊行又話驚交差感染
根本對好多唔上連登tg既人場運動已經半死
上面班人唔好再停留係同溫層啦
一係就搞返場大遊行重新出發

連支持左港共大半年既煙仔何都頂唔撚順
手足要明白抗爭之路唔係幾個月可以ok
係講緊以年計
長期抗爭中有瘟疫做催化劑對我地係有利
今次武漢肺炎有d淺藍+小粉紅都開始醒覺
對長遠抗爭點都有利
最重要係疫情之後點樣再整合繼續抗爭（包括支持黃色經濟圈 etc)

我都想咁講
如果佢做得好睇d，實有班淺黃和理非落搭
而家做到咁柒，假中立淺藍都轉軚屌柒你啦

數典忘祖係你共產黨
更加係欺師滅祖

99年前

現在有一些中國年輕人被外國勢力迷惑。「他們拿着（別國）國旗，並說他們想成為另一個國家一部分，並要求另一個國家解救他們。

PK連王毅都出聲
咁真係要做野
PUSH

咁又係哈哈
PUSH

王毅好似一向都係咁
好似係

本身marxism就係on9
Karl Marx當年就係一個典型廢青
一D社會地位同能力都無既loser
乜撚野資本家有利潤=剝削左工人
乜撚野商品價值勞動價值
咩撚野勞動階層永遠無得翻身 永遠同資本家對立
然後唔知咩邏輯可以推導到暴力革命係唯一出路

佢既革命原因就係因為自己窮所以人地唔可以有錢 真係笑撚死Me

佢都可能未開工
坐響度收錢

你咁講都係想啲手足衝出嚟一係畀人傳染一係畀人濫捕啫
能屈能伸唔得嘅

遲啲疫情過咗睇吓點

治撚死晒啲廢老 睇吓立會邊個投禮義廉

咁你地做咩要求美國幫手

馬克屍/列寧乜野時候變左做支那人?

唔通做支那狗咩

香港獨立，唯一出路

區議會得年輕人投票

靠俄國勢力起家嘅政權話人受外國勢力迷惑